有冇又平又低delay ge電視推薦

用來玩音game
屋企果部成43ms delay
唔洗4k唔洗120hz